前排跌咗部iPhone 啱啱收到條咁嘅message

之後link咗落呢度

我係唔會中伏㗎
已經知咩事
個網仲要係not secure
Btw想知點解佢會send到嚟我個number到

你有用雙認證咪會有msg 通知，非常用地點登入都會有通知
Btw通知apple唔知有無用？

佢想氹你係呢度輸入密碼黎解鎖你部機
唔好入資料

拎張卡出嚟咪知道你電話號碼囉

醒小小啦屌

傻豬來, 你真係入咗 Acc 同 PW 咪幫條友解鎖

會唔會其實佢已經經你跌左部機拎到入面電話number? (純粹估，唯一知你number既，一係識既人，一係你部機既資料）

你sms reply話你用緊華為wo

個網流撚到, 咩掣都撳唔到

假網，拎完你資料可以完全unlock你部機，唔好信

有咩想同佢講可以打落個兩欄度

咪話冇中伏

跌機個日即刻打咗apple叫佢幫手lock機
Find my都較埋lock mode
Apple都話咗要開返部機剩係得自己親自入apple id 先得

已送中

係呀琴晚已經上咗去支那

想知如果入個假ac 呢d網會有咩顯示

好在樓主幾醒目

ID:很想要吧
PW:轉帳1萬蚊比我就話你聽

林鄭個email係咩

是旦打咗啲野屌柒佢班支那豬, 個網會飛咗去

見到CN就知

咩iphone

玩咗兩次.第一次佢會彈個 box 出來話你 帳密錯.
再入會跳去

12 pro
用咗兩個禮拜都冇
仲要啱啱轉咗5g plan

入8964、天滅中共 睇下有咩野出

睇字都覺得肉赤

咁能慘

拎張sim 出黎咪知number 囉。。。

ching 歷練唔夠

大方d

直接打帳號密碼 送部機比人啦

入完會將你入既密碼save低

襟落去條LINK都覺得你幾夠膽

建議大家可以狂入fake ac/pw 打爆佢個database

買12 pro max啦
今次好有信心你絕對唔會唔見

係咪得樓主先入到條link

其他人入唔到？

打8964做pw

想樓主放埋條link一齊玩

係個到入 「俾翻部機我 俾翻少少錢你」可能仲好

PW:8964
Fuckccp
Tiananmen8964
TiananmenMassacre8964
GFHKSDGM

比個假id佢開心下囉

對唔住我笑咗
講真用咗咁多年電話都未試過唔見

手法黎嫁
係咪都話錯等你係咁入data落去

個ser應該已打爆

好醒

唔係係褲袋好容易跌咗都唔知，☂️水樽個d我都成日唔見。
電話銀包就feel到所以好難無左

想知+852 跟住number水蛇春咁長？

有幾大膽呀
禁link就中毒 你估咁易咩

咪係 擺到明假

正話見有fb gp轉載有930司機執到架12 pro定pro max
唔知係咪樓豬果部

激活

光...

個網已經上唔到?

變左假Microsoft
唔好click，佢會賺錢

有錢

做乜野變左Microsoft

www呀

id:光復香港
pw:時代革命

打到中文咩？

revolution of HK

唔係
我個架N車嚟

最簡單
佢點知你遺失

有打，不過依家再上已經unknown host

id打返佢注冊個email

咁快比8964玩壞咗

nsd-public@police.gov.hk 叫佢搵國安啦

知咩事囉

見今日放假俾大家解下悶

試下入個錯既account 同pw入去睇下點？

開咗lost mode

通常會唔見電話既人
都從來唔會係第一次/最後一次

只要你有第一次
就會接二連三

9成伏

蘋果用大陸server 唔出奇丫

id: liberatehk
pw:xijinpingfuckyourself

有d閱歷

好波ching

same 銀包電話鑰匙都未試過

插落部電腦就睇到部機電話號碼係咩

可以python 寫個script geb 一堆account 入去

是但鳩作資料入去都PASS到

撳條link就中毒 你一早比人hack撚晒啲野啦

所以要用sim pin囉

之前跌個啲電話都好舊通常啲好心人會俾返我

唔錯

試下鳩打個帳號密碼睇下入唔入到咪知

RAP

點解你會禁入條link

係

安全啲去Apple Store問下囉，但係似scam

去搵天才啦

既然你知自己會成日唔見
買部SE算9數喇

見到http 唔係https 都知咩料啦

問都唔洗問

盲都上到連登

Google Chrome 之前都有Vulnerability send 條 link 等人入黎 就可以Crack 入黎你部PC

真 呢條橋用左好多年 有個馬來西亞Youtuber分享過呢個經歷

你play sound會唔會嚇到佢標尿

其實本身lock 左機，假設比人執倒有冇方法解倒鎖再拎去賣呢？

whois

成堆支那話

真係會有人入個網

大把傻仔

入網有咩問題virtual machine

用sandbox係冇太大安全風險
純緒係咁得閒入去玩

叫APPLE將你舊機變磚吧

送中上去條友仲要隔離14日

叫咗啦
等班支那狗以為執到好嘢

好撚醒

唔好咁啦雖然條橋好舊 但我身邊真係有傻仔中過

傻閪

not secure

條link 假

報仇做到底
緊係去舉報佢分裂國家
再報網冇備案

.cn

正常Phishing technique嚟

Jm9...
話你on9驚你嬲...

武漢弘芯半導體董事長李雪艷

ID: All I have for you is a word
PW: Fuck

巴打好心提醒仲要俾人串
真心會有人唔知
未必係樓主可能係咁啱睇到呢個po嘅人

見唔見到個網址左手邊打住not sure?

Secure至啱

而家釣魚都cloud 扮得咁似

Rip

應該條link 都唔好click

I know that feel bro
我舊年都係出左2星期 11pro
揸電單車跌左 好彩你少 叫執返條屍
補四千幾換機

我衰乜
真心未試過呢啲唔識

無 華強北都唔得 拆零件 12PRO就零件都唔係件件用到

英文用句號唔用full stop

好有意思，我記得呢條友

打個錯嘅落去
等佢撞到仆街
撞到成部鎖鳩埋

問左apple未

睇個domain name唔係Apple就知係phishing
唔好見到網址有"Apple"就當係Apple

用中文既「。」
一睇知係中國人

個domain.....

做騙子都要進修

Apple又幾勁

原來 apple 都有 mon po

Apple 都上連登。

有人 report 姐 連登係咁亂up架啦

有冇人識寫script

Lm

仲要昆你話 登入拒絕 同話你知部機 係邊
騙徒利用受害者 善良 同弱點 真係無底線

你入個假既落去
佢試多幾次 就鎖機

疫情下都有門路上到支那

咁能仆街，比我應該中左伏

唔怪得呢啲騙子仲生存到而家 仲要越嚟越多
就係多得你呢啲人 連假網站都睇唔出

仲嚟
唔好當我弱智得唔得
乜撚野登龍街聽都未聽過
過主啦柒頭

歡迎又玩爛佢條link

登龍街都未聽過？

原來銅鑼灣有
不過都係唔會中伏

啱啱特登去check 原來喺銅鑼灣

然後向中南海督灰，咁政協個位一定留比你

睇嚟個支那人好心急
要係咁釣我魚即係破解唔到

其實的確係執到好嘢，當零件賣都賺

哦原來話條link
呢個我知係假，咁見佢問點解會send到俾佢手提呀嘛
咁有乜衝突，我又無叫佢要click入去打資料

其實拆件賣多錢極有限
而家佢係咁釣我魚擺明想成部賣翻出去

啱啱隔離post睇到 拆咗件將啲零件放落第二部機到係用唔到

新機好有可能係被偷機

識玩應該打啲sql command入去搏下可唔可以del 9佢啲data

執到部12喎，梗係好想快啲unlock
成皮野

我記得，網址最後果組先係 域名。
姐係 ，域名前面加乜都得。所以呢個不是真Apple網站。

例子

我之前部電話都係

佢進化咗了之前勁簡陋

登龍街都未聽過?

嘩屌，我估十個都會有一半中招

入唔到

咁係因為樓主慢過個執到 iphone 既人報廢張 sim?
想知如果張 sim 報失左，咁仲有冇辦法知道個 number?

如果我唔見左電話
可唔可以整磚部機

支那係咁上下
bt人地都唔係target你呢啲正常人
人地係target開啲愛國盲毛小粉紅同藍屍廢物架嘛
個啲友一見cn就打灑飛機，做開韭菜就成世人都係韭菜

Fuck支那

係個假 login username 度打返李雪艷

變左windows server?

pw:ch8964

咩人會識咁樣呃人pw 應該本身都係老千開

樓主係唔係香港人

所以呢個零件lock 係好事
啲賊人偷多幾年學乖就咗知iPhone 12開始連原廠零件都唔值錢
就肯考慮幾百蚊還機

俾人拎咗部機上支那呀
關係咪香港人咩事
我父母加上三代全部香港出世呀得未

睇嚟已比連登人肉DDOS玩爛

冇追曬post

即係樓主 唔見電話
電話俾人做手腳

再俾你搵番

然後又收到msg?

如果做到手腳 點解你仲搵得番部機？

個賊都係求財啫，USD750都唔要咁on9？賣部lock咗嘅機值幾多呀又？
BTW條友最後delete晒啲嘢，部機咪變咗吉機益咗個賊？定其實部機會變磚？

id : 天滅中共
pw : 習近平去死

登龍街都唔知係邊，你大陸黎架

樓主係咪用中国移动